毛先生有三個女 點解得大女嫁得出？

第二頁開估

生無可戀，（三毛可戀）？

因為我娶咗佢個大女

錯 但思路接近

忠仔點會娶女人

有冇貼士

無三不成幾
毛三不剩己

好易

咁點解得大女嫁得出

睇錯三女嫁得出，仆乖了

再諗

毛後唯大
後代得大女有
估埋呢次算

好難

關唔關歌詞事？

覆快啲屌你老母

唔係

唔關

剩係諗到無獨有偶
但係獨又唔等如最大

好惡

唔岩

一毛是處

thx

巴打好癲

估中左

出得唔錯，more

靈感呢家野冇得逼

但你又無話大女叫一毛，咁關咩事，三毛阿哥就話係一毛同二毛啫，不服來辯

講錯，i mean 大女個名唔一定係一毛啫

咁你想答案係咩？可以就你

重作條問題配合返個答案ok

樓主肯認，

是咪我唔明個答案，點解處先嫁得出

你幫我作

唔係處仲邊有人要

等我有靈感先

答案係李斯！

解釋下

因為比浮雲哥溝咗

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為得大女嫁得岀啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

因為 大毛私樣

我淨係溝左橙橙

處就嫁得出架喇？

你無唔介紹 點知橙橙係咪毛先生個大女

我都想娶橙橙

做咩要駁

咁你又解釋吓點解一毛是處？
全世界幾多老處女嫁唔出你唔講？
處女唔等女嫁得出
唔通學生妹係處就保證將來嫁得出？
戇鳩logic

調轉，得大毛嫁唔出係因為大毛撕樣/獅樣

估唔中就嬲豬，好肉酸

有兩個非處負皮咗你

On9當有趣 第一次睇就好笑 係咁講on9

係

毛主席

3女兒任君挑選！男人一看…卻沒人敢娶

睇嚟你實爽死啦
仲唔快去娶人？

獨一毛二

因為大而毛當

秒

講真呢個答案已經好高質，大家又睇得明。
屌3屌4個D一定之前未睇過咩battery low, infinity war(way)

Ok

每次見到都想笑

高汁1q題，仲要樓豬坦坦白白認比人估中

明明好撚低質但係唔知點解好有喜感

一毛不拔

毛先生三個女～邊個唔脫毛？

咁毛生個阿媽係邊個？

大女，因為一毛不拔
咁啱上面#71講起

喺後面嗌「毛小姐」嘅話，邊個會先望過來呢？

其實出處係邊

好彩唔係d垃圾答案
正皮是比樓主肯認

答案係堅尼s米拿既

柒左就死撚開啦 仲i mean
衝出黎柒爲乜

柒你老母

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

個答案好撚唔合理
但佢要夾硬黎加埋d圖
最後仲要謝謝大家，on9到笑

好想睇返原post

你變性比我娶

以為係大模私樣

大毛私讓

我唔要瞓監獄
我要娶老婆

唔明 一定要係處先嫁得出？

唔係應該得一個嫁唔出所以得一女仲係處咩？

毛澤東

應該係得三女嫁得出

毛三不成己

我開嘅 輕鬆

果日愚人節諗住開下post啫

輕鬆

邊度鄉下

仲以為係 大模斯樣 （大毛施（西施）樣）

你仲要咁撚自豪個下先好笑

邊個post 有冇link

二毛反顧

btw，好悶

入黎就係為左睇呢個

高質

正皮多到
浮雲哥你啲post真係好多人睇

好多人mon post 驚了

咁快比人秒..

睇幾多次都係覺得咁好笑

勁

高汁高汁

呢個高汁

笑撚死

cls

好柒 用下腦先估啦

三生有幸

咩思路先會諗到

原來係要跟番樓主個價值觀先估到！

佩戴

100/10

發現流浮成日玩猜迷

流浮山呀

柒頭 又死出黎

又block一個

ok block埋你